呢家啲厹(司徒奈奈)真係好猖狂(2)

話說係3個月前
我係某個FACEBOOK群組
見到一名叫做MIKE LAW
後來得知係鼎鼎大名司徒奈奈
上個POST

懶人包

綜合事跡

司徒奈奈個youtube channel

相關新聞POST
動漫迷網上唱衰女coser遭報復圍毆 事主因應約往開房出事

【動漫迷遭圍毆案】事主自稱與常人不同：望落去係慢鏡

動漫宅男坦承曾發送陽具照 得知或被控急改口「唔答」

動漫宅男自言用「分散記憶」 被狂踢亦冇瘀因「隻腳硬淨」

疑向女coser傳陽具照邀「扑野」 動漫宅男否認：唔知係咪鬼上身

接受辯方盤問動漫宅男：你問到我好嬲呀

中伏動漫宅男自製假戶口扮有拖拍 問人「扑唔扑嘢」其實只想談戀愛

[5/12] 動漫迷遇襲案 事主問法官：4呎係咪4厘米

被毆案動漫迷用兩fb帳戶「和自己拍拖

官指動漫宅男「司徒奈奈」不可信惟兩被告有招認被裁定罪成

動漫宅男司徒奈奈綜合花生區